美帝亮劍：美國商務部宣布裁制33間中國機構 被指侵犯新疆人權

美國商務部宣布裁制33間中國機構 被指侵犯新疆人權

美國商務部宣布，將33間中國公司及機構，列入為侵犯人權的經濟黑名單。商務部表示，涉及的9間公司及機構涉及串謀侵犯新疆維吾爾族的人權，包括進行鎮壓、大規模拘捕、強迫勞動及高科技監控等行為，另外有24個政府部門及商業機構被列入經濟清單，指這些機構為解放軍採購軍方使用的物資。

2020-05-23 04:21:39

Rthk news

來吧

搞香港先啦

號角響起

都要調查下先得

琴日宣布國安法
今日就出招

擺明係幫香港啦

冇撚用

中國都亮劍 不過係制裁香港

感動既係chinamustpay

USA

哈，以新疆之名打中共哩招真係一劍雙鵰

東突真係慘到仆街

唔好再賣慘了
心態要有改變

好快搞香港，國安法絕對會令美國做野

監控公司有無份

前菜姐
新疆人權法仲爭眾議院通過多一次
到時口交部又出黎嘈架啦

老實講佢地個情況嚴重過我地好多，唔可以咁自私嘅，但求美國一視同仁

300間都唔止啊

真出手，新彊問題唔係第一日點解依家出手呢？應該同肺炎加埋香港問題嚇一嚇中共先。

五毛: 得把口

微信騰訊有無
美團呢

凍結埋所有支那資產啦

慘過

中共口中西藏的農奴

合理 維吾爾族人好慘 首先幫左佢地先
希望快d 下一波到我地

冇撚有錯，所以我哋要撐住呀

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

Plssss

出去銅鑼灣行下街都驚
個個都出去行街迫迫下就迫到出馬路架啦

行商場都驚, 人多自然逼爆商場架啦, 現實係點自己睇
要贏就要丟掉幻想, 唔好打飛機自hi

因為一頂綠帽救埋新疆
個蝴蝶效應

組合拳

五毛好嬲好嬲

明明美國處理疫情，唔得閒幫手

包括進行鎮壓、大規模拘捕、強迫勞動及高科技監控等行為

香香香香港呢

明顯借新疆事件，
要脅中共，唔好搞香港
USA

我地就係入集中營 佢地係已經入哂集中營

人地真係種族清洗咁
唔殺你都思想改造哂 好撚痴線

不過呢d制裁有無用架？
中資銀行會聽話制裁？
手掌又係肉，左手又係肉，夠唔夠力先

其實美國佬密密做喎

亮劍 = 痴漢露械
(劉細良講嘅)

要聽蕭若元呢段片
(中文字幕)網友爆新疆珍貴實況！中共欺壓疆民手段全面披露 是香港的未來？〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-22

twitter幫下維族人拖呀
功利啲諗可以為香港人攞下光環
事實上佢地真係絕望過香港好撚多

俾政府當成漢人既奴隸咁看待
強逼勞動
屋企要留間房俾官員監視（同強姦）
逼食豬肉
強制驗身食藥

咪幫到出曬面
新疆玩左咁多年都唔認真出手
今次見股市大爆煲
又到選舉
各種原因出現先搞到真係出手

支國十足十mk潮童失戀咁戒手自殘

推 幾時制裁埋人

新疆人好慘

都淪陷晒先制裁

推

中國亮劍制裁香港
香港人求美國制裁香港
美國話如果中國唔收手就制裁香港
結論係制裁香港

新疆定西藏咩百萬人集中營
香港，排隊啦....

Push

你再過嚟我就dum 撚爛個春袋！

咁即係點制裁？

中共已經準備新疆2.0

香港獨立建國

唯一生路

琴晚聽完老蕭講廣州人報料，新疆實況比想像更痴線

係 新疆都真係要幫. 呢個絕對反人類既行為 at the very beginning 就唔可以姑息.

我希望過左好幾年，世界會對呢啲自己既雙重標準同選擇性憤怒 既左膠唾棄

我都係咁諗
人地真係比人種族清洗緊啊
同埋幫佢地姐係幫我地姐

改口東突ok?

迷霧裡 最遠處吹來號角聲

好多人參與過遊行，但未必join過和你shop。啲人偏向參與有經驗既活動係無可厚非。

之前搞過咁多次無不反既遊行都有幾十萬人出嚟，和你shop 係比唔上。

而家講緊既係香港人最驚既23條、國安法就快變成香港法例。到時有國安部門、有網絡審查、有以言入罪。

大家心理上會擔憂大咗，願意冒少少風險，出嚟voice out 佢哋既concern。

大部分人只係差少少心理關口要突破。你唔係想到時國際社會見到香港等幾百人走出嚟，無哂彈藥打中共嘛？

香港人再唔反抗一撚樣
強力部門捉左之後咪一樣

但願如是

up

係
男殺女姦
細路仔就洗腦教育
未死嘅就教育式虐待，年輕靚女都做埋雞被安排做生意

搞中國姐係幫香港 香港唔係世界既中心 唔好以為人地老馮幫左你先
香港只係呢個世界上其中一個爭取緊自由既地方 只係咁岩香港出名啲

你想美國比武器大家

大家都要show比美國睇你係有意戰鬥
轉個頭有槍就係鬼報狗，一係有槍都放返係地下話係引局。再唔係直接報警問呀蛇d槍係咪佢地

D人真係以為制裁係為正義
人地係有目的同實際作用呀!
新疆個D機構係軍方負責監控通訊,
背後亦即係晶片, 光學儀呢D科技野
美國制裁呢D係要經濟上科技上斷支那後路,
如果唔搞呢D走去搞民建聯, 除左比連登仔打飛機外有咩實際作用?

改名已經突破你

美帝，請讓香港成為你既棋子

新疆更加惡劣，我哋仲頂到陣。

來了！！

唉，下次制裁是

[url]唔好驚，要笑鳩佢牙籤仔[/url]

仲以為過哂兩院添

似乎係得你先覺得制裁係為正義
香港人一早就知美國係為利益先幫香港，依家就係寧願俾美國利用都唔要做中共隻狗

有修改 早幾日參院過左最新版本
不過眾院議長應該唔會拖太耐
特別係呢個時刻

搞新疆同搞香港都係支共

inty

正義都要食飯架
呢D 係搭順風車

快點加速制裁

上面D人個個都話"香港慘呀, 幫香港啦"
我係想話幫新彊對香港既實際作用(真係打擊到支那經濟科技)係大過幫香港(象徵式)

Cia : what the fuck

Pelosi麻麻

真係要幫維吾爾人, 佢哋好慘.....
推上頂...

制裁其實係點先
要沒收資產？徹出美國？唔發牌？
定其實無乜後果

good
下一步香港

新疆個情況我唔太了解。
但如果制裁香港，先唔討論外資走唔走，最有可能係中資股集唔到資(美國個邊開始搞啲中概股，要佢地退市，呢堆公司只能夠返嚟香港上市集資，但睇怕依家都冇咩可能)。另外外匯/中國人走資都唔能夠靠香港處理

啱

理撚得佢咩原因正唔正義 總之打到支那仆街就得

推！推！推！推！推！

( Show Blocked User - 緣份捉緊迷失情感 )

( Show Blocked User - 巨Lin提子 )

Well said

邊33間？要制裁

仲有西藏，少數民族好多都好純
真係唔明點解要受呢種壓迫

push

錢銀問題
支那會搵多兩間影子銀行去承擔曬責任去做
外資大行幾乎每年都會有人奶sanctions嘢，都係罰錢，罰等嚟都件事幾年後，特別eu paper work勁多，而家仲要奶埋支那

我決定捐晒班港女同菲傭畀美國大兵，只求sir this way。

美國是地球的光

Oliver

美國最後咪又係當香港係condom
到時搞掂左中共 美國繼續成為大國
但香港依然係中國一部分
請問對香港人有咩利益？
香港人個個係自己城市承受
美國到時冇利益真係彩你老味
美國又唔會幫到你獨立 正係為左自己一哥地位利用香港抵抗中國

應該制裁埋少數派垃圾議員，垃圾港區人大政協

打爆中共已經滿意 攬炒

We trust USA

最後自己受返

之前儲落啲彈藥等時機用姐

搞香港唔係重點，要打就打大佬

有無個list?

陸續有嚟,我估呢個只不過係前菜

呢段片我睇到好唔舒服，
點解燒山一路講可以不停笑，
係咪移民咗台灣就可以食花生心態？
我作為香港人睇到呢d野，
真係覺得東突人好撚慘，
自己都離佢地不遠。

燒山呢段片，
成個感覺好撚冷血，
呢單野佢應該及早道歉。